
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R101}{\textcolor{ressourceC}{R1.01}} & Initiation aux réseaux informatiques & \pageref{subsubsec:R101}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R102}{\textcolor{ressourceC}{R1.02}} & Principes et architecture des réseaux & \pageref{subsubsec:R102}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R103}{\textcolor{ressourceC}{R1.03}} & Réseaux locaux et équipements actifs & \pageref{subsubsec:R103}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R104}{\textcolor{ressourceC}{R1.04}} & Fondamentaux des systèmes électroniques & \pageref{subsubsec:R104}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R105}{\textcolor{ressourceC}{R1.05}} & Supports de transmission pour les réseaux & \pageref{subsubsec:R105}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R106}{\textcolor{ressourceC}{R1.06}} & Architecture des systèmes numériques et informatiques & \pageref{subsubsec:R106}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R107}{\textcolor{ressourceC}{R1.07}} & Fondamentaux de la programmation & \pageref{subsubsec:R107}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R108}{\textcolor{ressourceC}{R1.08}} & Bases des systèmes d'exploitation & \pageref{subsubsec:R108}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R109}{\textcolor{ressourceC}{R1.09}} & Introduction aux technologies Web & \pageref{subsubsec:R109}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R110}{\textcolor{ressourceC}{R1.10}} & Anglais technique 1 & \pageref{subsubsec:R110}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R111}{\textcolor{ressourceC}{R1.11}} & Expression-Culture-Communication Professionnelles : Introduction à la communication et au savoir-être professionnels & \pageref{subsubsec:R111}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R112}{\textcolor{ressourceC}{R1.12}} & Projet Personnel et Professionnel & \pageref{subsubsec:R112}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R113}{\textcolor{ressourceC}{R1.13}} & Mathématiques du signal & \pageref{subsubsec:R113}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R114}{\textcolor{ressourceC}{R1.14}} & Mathématiques des transmissions & \pageref{subsubsec:R114}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R115}{\textcolor{ressourceC}{R1.15}} & Gestion de projet 1 : Maîtriser les bases de l'organisation du travail & \pageref{subsubsec:R115}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
